瞓咗冇睇 歐聯之王C朗喺尋晚歐聯入咗幾多球

隊友太廢唔計

戴巴拿

樓主插針未？

今日去食吉野家ok

吉邊ok?